藍絲facebook page好似越黎越少engagement, 佢地依家點接收資訊?

Youtube?
群組互傳?

［外國文宣］Social distancing Challenge